
/////////////**********README***********/////////////

1.-He encontrat una API de artistes que gaste en el dropdown apart del json per si falla la API.

2.-He fet per a que cada vegada que el usuari faga un details d'un producte es guarde en BD el numero de consultes que te y aixina en el home es llisten els albums que més visites tenen.

3.-He anyadit el breadcrumb.

4.-He fet que php valide el id per DAOs per a que si hi han dos id repetides salte un error.

5.-Tinc un trigger en que si insertes per error un album amb el preu 0 autocaticament tel posa com a preu minim 5€, per evitar sorpreses.
	DELIMITER @
	CREATE TRIGGER music_shop BEFORE INSERT ON albums
	FOR EACH ROW
	BEGIN
		IF NEW.discprice <= 0
			THEN SET NEW.discprice = 5;
		END IF;
	END;
	@
	DELIMITER ;

6.-Utilitce el fwrite per a reescrirure el json dels artistes cada volta que es faça una consulta.

7.-En el modul de map, al costat del map tinc un list on si fas click en cualquiera dels albums de música en el map es desplega el marcador i ademés pos clickar en ell per a obrir un modal amb els details del producte seleccionat, més un boto per a tornar arrere, cosa que vas mencionar i he decidit posar, a més he posat un buscador de ciutats de España que funciona amb un autocomplete que tira de json, i envie el nom de la ciutat a una funció de php que trau les cordenades, les guarde en un array i les envie a javascript on per mitjansant cookies cargue un nou mapa en la posició buscada.

8.-He millorat el login per a que el usuari no puga veure el token mitjansant $_SESSION, i també que el usuari sols puga cambiar una volta la contrasenya despres de fer una solicitud.

9.-He millorat el modul de albums on he anyadit un CRUD amb el seu create, read, update i delete.

10.-Per als mensajes de error, succes o alerts gaste toastr.